我屌你牙 cigaftersex賣晒 ？

me

終於肯比我屌 ？

其實唔好聽
成班swagkid 偽文青 偽嬉皮 先去

放

你去吧 親

你買唔到呀

我要錢

做我女友

唔去

我聽日去啦, BYEBYE 樓主

其實唔係
係成班情侶一路聽歌一路嘴
真係好撚煩

去啦你仲後生

跟住又食煙

你係cigar 忠粉？

我不忠於他人 亦不從事粉絲

頭先見到有人上連登

夾我

hello

就係你個矮仔

好聽但係好悶
d女又大驚小怪咁
做乜鬼野

我高

罰企

你高即係幾多cm

187 正正常常